★用保鮮紙包曬廁所 所有喉管接駁位有冇用？

想知

保鮮紙又開始要搶啦

有，死快d

d virus?

點解唔用紅毛泥封左佢

一陣爆屎渠

保鮮紙防水，又唔透氣，好似好過玻璃膠

包住接駁位，not塞住

要疏氣又要防霧 , 其實包層不織布就得

馬桶 駁氣喉個位

第d位一漏水實知，但氣喉位睇唔到有冇漏隙

請問有冇巴打知道，呢個要唔要封咗佢？
到底佢係乜黎？

似係水箱條過刮喉, 滿瀉會流出黎

無用

即係封左佢好d？！

如果係過刮喉, 就唔使封

Duct tape

有用..

好，收到，謝謝！